太陽蛋 荷包蛋 既英文點講？

Sun egg
Wallet egg

Sun egg, wallet egg

very positive egg
charge covering egg

Tae-Yang spring bag
Purse Egg

egg with sunny side up

google啦 問問問

sunshine egg

over easy egg

cow b egg skr

Sunny-side up egg
Ho bao egg

blocked

sunny side up

why?

sunny side up
over easy

Sunny side up
Over easy / medium / hard

Siu jor

想知落單個陣有冇簡稱
定通常都係成個講

Sunni egg
Shia egg

Sunny side up
Over easy

Sunny egg